嚟！為被殺手足，再FC一次！！！

點解咁多日我地都搵唔到失蹤手足的資料？？？

有機會有人盜用手足部手機，在social media繼續發表言論，在whatsapp覆你扮無事！！！

當日Whatsapp/FB覆左你，唔代表佢真係無事！

再FC! 將懷疑曾經失蹤ge手足再聯絡，再詳細問佢身世！

咪再比狗撚！

唔準比佢沈！
諗盡方法搵手足！

推！

沉一post十！

推